雲格盛讚17歲首戰小將：前途無限！

在阿仙奴對陣西維爾的酋長杯之中，喬・威洛克在酋長球場獲得了自己的首次一線隊正選機會，他的表現也得到了主場球迷認可的掌聲，賽後，雲格表示他前途無量。

雲格表示：「今天我們看到的還不是最棒的威洛克，因為他之前花了不少功夫在高強度的體能訓練上，所以他的體能並不在最佳狀態。」

「再加上今天我們並沒有得到太多的球權，所以他向前的能力沒能得到展現，但他已經為他的未來做好了儲備，在主場球迷面前正選對他而言是件好事。我相信他的未來一片光明。」

「威洛克還需要在U-23獲得更多的鍛鍊，身體也需要更加強壯。不過他只有17歲，還很年輕，但他球商很高，閱讀比賽的能力很強。」

「我希望他能盡快加入一線隊，向已經在一線隊站穩腳跟的球員發起挑戰。」

幼齒

Nelson仲好過佢

屌睇topic 我以為係講緊nelson

仲要踢U23姐係未夠班啦
法比仔係佢個歲數已經係一隊主力

呢方面我信FM

nelson 個能力似成到才多D

咁多年啊狗成左幾多個

Iwobi，一個就夠

幻齒